［2019 DSE ICT］ICT學術交流區

唔知你地準備成點
不過聽日考final好緊張
大家係到交流下讀ICT既心得
小弟自己讀ICT係用中文讀 選修model C

Ict 我乜都無溫都可以拎3

ict根本考緊你常識
唔温書考3以上係正常
如果得2既話,好大機會係你連電腦都未識用

做past paper+睇marking>>>>>>溫longman書

背晒d pp既marking都穩4

朋友2019 DSE又係ICT
但唔識reset macbook / icloud password
打黎求救

LM佢1都無

到底點溫先有5**